[魚拉城]聽說英超聯的獎盃總不可接觸😞

我卻哪管輸比利狗亦要設法贏打比

獌狗畢到我冇眼睇 快尐搵地方退縮

今晚大炒辣殺曼

好心話曬摩二季 咪撚燈到daddy 4大雞胸ok?

牙路條女到底最後縫左幾針= =*